(蘋果直播) 元朗YOHO端午節和你Shop

(直播)
元朗YOHO端午節和你Shop

沒有暴徒
只有暴政

推

721 唔見人
831 打死人
十月一 鎗殺人

一息尚存
抗爭到底

行緊，
嗌緊口號

解散警隊
刻不容緩

忠誠勇毅
不知所謂

撐手足
撐到底

攬炒商場下半場

大家好波

最緊要堅持

大家唔好俾啲黑警便衣引開視線
繼續做番自己嘢

上次ifc就係咁樣引開， 跟住就完咗。

唔好再中計

大家唔好俾啲黑警便衣引開視線
繼續做番自己嘢

上次ifc就係咁樣引開， 跟住就完咗。

唔好再中計

黑警又搞喎咗個商場

無黑警 個商場好地地

一有黑警個商場就喎咗

濫炒 ready

721